咁都只係黃牌

笑撚大人個口咩

應該預左佢會射入 咪求其比牌 反正都加時

咁當年蘇亞雷斯呢

agger

新例唔使食全餐

你老母 完全諗唔明點解只係黃

咁哥倫比亞個場呢？

改左例喇

龍門單刀撲跌就話姐 空門幾碼從後喎

呢球冇全餐好唔合理

手球例外

球例講明阻止入球手球係直紅

格仔隊d人又好似無乜野咁

佢地自己都唔係好想贏

哥倫比亞個球個波飛緊入龍 手擋

呢球未剷個波唔係碌緊入網 好似係咁分

黃牌真係過份左

"When a denial of a goalscoring opportunity offence is committed by a defender in the penalty area, the penalty kick effectively restores the goalscoring opportunity so the punishment for the player should be less strong (e.g. a yellow card) than when the offence is committed outside the penalty area. However, when the offence is handball or clearly not a genuine attempt to play or challenge for the ball, the player will be sent off."

破壞入球或明顯入球機會
當一名球員故意觸犯手球去破壞對方一個入球或明顯入球機會，無論犯規發生在
那個位置，該名犯規球員應被(紅牌)驅逐離場。
當一名球員於己方點球區域內侵犯對方球員而破壞對方一明顯入球機會時，裁判
員應判罰一點球予對方，如該犯規是因意圖玩球時產生，犯規球員應被(黄牌)警
告；但在其他情況下(例如：把持對方球員以阻礙其移動、拉對方、推對方、在沒有
玩球機會情況下等等，犯規球員必須被(紅牌)驅逐離場。

改左例啦哥哥
球証覺得你全心去波就係黃牌唔洗紅
用手擋 /手球 阻止射門就必紅

咪係，龍門撲跌前鋒黃牌都合理，岩岩咁撚樣都係得黃牌

條友空門唔射仲繼續推

去乜鬼波 從後隊埋去 平時都唔止黃啦

改例都on99，從後剷低個人搞到無咗個必入球都唔洗紅
唔好話全餐好撚慘，講埋晒改新例就可以杜絕雙重極刑呢啲情況#%^*&&*之類嘅說話
其實就算係全餐都係自己攞嚟衰，輸晒紅牌＋12碼都係你嘅決定，你搏得就應該承受返相應嘅懲罰
呢球都唔洗紅，咁以後老閪都後追然後一嘢剷落去剷到對家飛天啦，橫掂都無損失

但在其他情況下(例如：把持對方球員以阻礙其移動、拉對方、推對方、在沒有
玩球機會情況下等等，犯規球員必須被(紅牌)驅逐離場。
？？